好緊張 一陣班連登仔鬥快走GME 會跌幾多呢

100

一早走哂